12:47 - 裝甲車 同 水炮車已係中聯辦 on ready

pish

中環文華, 吉野家門口有防暴集結中

水炮車岩岩離開西環

推